一人N樣係死之前好想做到嘅野

我先 我好想係死之前買到所有dream car同有自己嘅車庫擺晒所有車

試下冇暗瘡嘅感覺

搵到女朋友

死前復活？

加油